[A/I/PC] 爐石戰記討論區#30 烏鴉年繼續玩無腦deck

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

城牆德係無腦 不過唔勁呀嘛 西瓜無腦得黎仲要係最勁果副deck 有咩好比

taunt druid打返西瓜唔錯 但打快同spiteful廢廢地

而家輕鬆玩下先
等月尾先砌單機聖上rank

冇自然化咪冇，由得隻巨人企場
打得穿d牆先算
一張卡就疊十二甲喇反正
同埋係會打到冇曬牌概deck
所以唔算太無腦
同埋你真係咁想燒腦可以落國王做大招

你比佢企咪西瓜 自殺幾兩隻出黎囉 再唔係咪6費殺你隻坦再撞囉 你邊夠佢打

仲要人地有爆發 佢出隻557出黎你又咪係解唔到
下turn咪又比佢切西瓜爆多幾隻出黎 點會好打呀

有冇人有睇shy爐石?
自己覺得佢唔錯

場場巨人都算
有冇可能場場巨人之後又西瓜斬

個樣執返好d
講野有返d 語調好d
有聲冇畫覺得煩
冇畫有聲覺得毒

不過估唔到咁後生

有聲冇畫覺得煩
有畫冇聲覺得毒

唔落6費法術啦下化
當落喇
小d有跳費有法術 仲有得一齊西瓜
冇咁易畀對面打爆概

算幾好喇
講野同樣應該好過唔少連登囝

我對過幾次盾德
佢會落隻巫毒解巨人
而且唔係成日都有得開西瓜

西瓜術世界第一

親王回音術

盾德根本比唔到壓力西瓜術
反而你望住佢果d巨人 557就頭都痕埋

終於課金砌到一副deck 新手玩control priest

副雙卡聖好易玩 做住其他野玩都得
應該係真.冇腦deck
上版本回流冇卡玩卡R14依家2個鐘直線上R8

劉明

啱啱睇完佢玩rush戰 真係講得幾好
準備睇埋其他

而家tempo rogue就算唔行親王路線都好勁
多左354龍 333hero攻擊+1/+1仲勁左
而且冇親王仲可以落sap完美解撚左術939

啱啱用雙數聖輕鬆打死西瓜

整左副Tower Warrior玩左幾埸覺得好有趣
而且有好多Winning Condition
可以屈塔 /生傳說 /老豆otk
雖然唔知個Win rate係點 但係照玩

隻echo 傳竟然站到場

玩control = 真漢子!

even pal 勁在咩位

odd pal 而家已經廢左好多
T5 前根本唔洗清佢d 垃圾新兵
最驚都只係佢張全部新兵+2+2 taunt

啱啱玩返 其實玩賊係咪冇咩可能打得贏聖騎

cubelock真係好on9

AOE, heal, burst, value, tempo

牧以外既話唔係手風超順根本嬴唔到

岩岩發現落張5 88可以打到西瓜啪啪聲

lm睇班智障仔話要用腦玩

打西瓜術會易過單數

有55聖盾, 有buff卡 , 無咁怕AOE比人清台

唔好彩比對面起牆都可以用一視清

單數只係比以前更快既小兵聖, 我覺得打西瓜都係劣勢

agger
打快攻唔輸得去邊 通常第5-6round已經打返和之後反cup
打control一開波滾到雪球就好易7-8round贏
滾唔到就睇時機一視奉獻清再鋪場反cup

點解 唔明

清泉

最憎d 撚樣玩aggro/netdeck

求decklist

自己砌啦
乜鳩都求list 求list

罵戰推post

control priest就唔netdeck架喇咩

佢唔係自己砌咩

用5 88可以打幾場對面都第5t出火山 屌你老母暴雪

仲要唔係1張 見對面用完一張火山先放588 都可以有多張係手 我真係玩到醉了

就咁睇又唔似係講到明自己砌

唔係，奇蹟賊無嘢係無可能

Taunt Druid 點打

Control paladon係咪一定要落一視加232

係
除非副deck有咩特別原因唔可以放火占

有咩可以教訓下d雙數聖

上嗰post罵戰加屌西瓜推得咁鬼快 冇留意已經爆咗post

除左cube之外

獵人可以點玩
抽到張雷克薩

新手

雷克薩得中速玩到下 法術獵唔知計唔計怪冇玩過
法術獵唔計ge話玩佢都唔錯 但你新手應該都冇咩粉合卡
同埋依咖唔課金新手好難玩

我標準得套單數聖only
仲要玩得多悶悶地

起手二親王 暗閃*2
咩都打得贏

genn係咪must?

### 自訂聖騎士
# Class: Paladin
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 1x (1) Adaptation
# 2x (1) Righteous Protector
# 1x (1) The Last Kaleidosaur
# 2x (2) Equality
# 2x (2) Loot Hoarder
# 1x (2) Potion of Heroism
# 2x (2) Sound the Bells!
# 2x (2) Vicious Scalehide
# 2x (2) Wild Pyromancer
# 1x (3) Paragon of Light
# 1x (3) Zola the Gorgon
# 2x (4) Blessing of Kings
# 2x (4) Call to Arms
# 2x (4) Corpsetaker
# 2x (4) Truesilver Champion
# 2x (6) Spikeridged Steed
# 1x (6) Sunkeeper Tarim
# 1x (7) Lynessa Sunsorrow
# 1x (8) Tirion Fordring
#
AAECAZ8FCPoGucECjMcC2McC7dIC4+MCw+oC/vMCC/sB9AXPBq8H9geIxwLjywL40gKW6AL27AL57AIA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
有冇巴打可以幫手睇下點改

其實咁樣你已經無哂手牌，反而未必抗到快

556啫係探員？ 我覺得556係勁啲既起碼有得揀
變色龍好多時你睇到對面牌 但係又做唔到啲咩

# 2x (4) Corpsetaker
呢隻有用咩

本身想當吸血taunt用 用新嘅325會唔會好啲？

變色龍同5/5/6無得比
5/5/6 體質好 拎人地牌仲有得揀 自己又係龍 接近滿分既牌
變色龍我覺得係垃圾 完全無match up需要佢

我都玩緊任務聖 我覺得擺奉獻好似好D

唔該巴打

如果係以前既話可能control deck會放變色龍既 因為個時好多deck都會counter番自己 例如handlock會放bgh 咁你變到既話可以殺到巨人

暫時玩王禍溝奇積對西瓜都有7成勝率
不過打一般 所以不能作準

搞錯左 係奇數聖先岩 個tempo太撚快

屌好多牌想玩，733偷人手牌個張上網見人用尼偷牌reload好正,唔知合唔合好

依d情況應該mind vision仲有用
應該要全部偷牌都放滿先輪到變色龍

有啲想玩spiteful preist

瘋狂吹奏雙數騎
用左之後由1500爬到100
我諗勝率應該接近7成
對spiteful =用腳打都贏
就算對術都易贏過單騎好多
對術都差唔多贏到一半

補list

### even
# Class: Paladin
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (2) Dire Wolf Alpha
# 2x (2) Drygulch Jailor
# 2x (2) Equality
# 2x (2) Knife Juggler
# 2x (2) Loot Hoarder
# 1x (2) Stubborn Gastropod
# 2x (2) Vicious Scalehide
# 2x (4) Blessing of Kings
# 2x (4) Call to Arms
# 1x (4) Consecration
# 2x (4) Spellbreaker
# 1x (4) The Glass Knight
# 2x (4) Truesilver Champion
# 2x (6) Crystal Lion
# 1x (6) Genn Greymane
# 1x (6) Spikeridged Steed
# 1x (6) Sunkeeper Tarim
# 1x (6) The Black Knight
# 1x (8) The Lich King
#
AAECAZ8FCNwD+Ay5wQLmwgKIxwLCzgLN9ALr9wIL+wHyBfQFzwavB9kHsQj40gKJ5gK35wL27AIA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

差五張史詩
繼續觀察長城德

抽到唔知點玩

終極counter
魂屍阻佢自然化隻9費傳
出之後變羊蛙心控

我玩手牌德 都ok

唔落弗丁？

之前玩到黑謀會就冇玩 最近重玩返
想問下洗唔洗課番pack冰封王座追番進度?
我見上版好似都幾多核心卡 可能係因為岩岩改版?

係咪夾埋阿州一齊果個combo呀？
要喺燒線前otk好難喎

冇事
之後畀coun出432
到4費再出buff左三次概423
然硬

除左法師獵，其他職counter唔到

長城德有咩贏到?

試幾場唔太順手俾單數聖獵打爆

推薦下大家用心爆牧打爆西瓜術同長城德

老老豆豆 快攻係咪要收皮? 好撚多AOE同嘲諷

Big Spell Mage

課冰封抽DK

你玩賊對shaman,好正，偷晒佢d combo,

心爆牧點打快攻同中速？
其實上版砌左副ok
同時落哂2567費AoE
但今版冇左龍水差好遠
大回復藥又冇埋
得返尖嘯
holy nova 唔夠清中型怪

啱啱R7打到R5 都係西瓜術同長城德 仲有一場spitefu priest
呢副打快攻有火占433龍 打中速應該真係頂唔到 最主要都係用黎counter呢2副cancer deck

長城德好厚甲噃係咪打得贏

佢意識到咩事嘅話兩張+12甲
仲未計4cost 號召+6甲 同有人落撚埋新卡3cost 抽一+手牌數量甲

646燒佢自然化 之後心控937 完

我卡R6,7 好多單雙聖既

落龍多左AoE
但多左怪唔知點砌
我之前個砌法係全副deck唔落多過3到4隻怪
確保雙費倫復活
用龍不如用返環

r1好撚多長城德 就黎上傳又輸返落r3

呢副仲可以用心控同生物贏 mindblast只係提高斬殺線

牧師仲有無得玩

呢副勁呀
有埋群驅
張1費傳緊唔緊要

又係嘅
掉返轉嚟砌
落少啲spell
shadow vision就可以揀多2支尖嘯出嚟用

唔係核心,無一場真係因為呢張贏,但打控制會好打左
因為可以知道對面會有咩解場,有咩生物要留解場比佢
主要係情報方面,但有時真係會抽中好用嘅卡

長城德張巫妖王重唔重要?

用888基本卡囉

話唔重要就呃你
有時分勝負就係個幾張dk卡

長城德好似真係幾屈
除左spiteful仲有咩deck counter佢?
任務法又冇左ice block

屈睇過? 賤種西瓜張744 仲撚屈

d taunt 4cost之後就8cost 中間易唔易比人打爆?

全場+2/+2 免指定

前期鋪場勁+快嗰啲全部都打到長城德

西瓜術老母係雞

咪玩啦 長城德屌打西瓜
比你清到一波 佢3cost spell又召返隻937出黎再西瓜 術根本清唔曬

7 44必清場仲要有隻44站場 暴雪真好野 諗出黎果個都on撚9

張卡本身唔係真係話超勁,但係佢加強左一個本身已經係op嘅deck

張卡咁都唔叫勁 我真係唔知咩叫勁

點會唔係超勁 保證搶番Tempo 跟本新既dr. 7

最重要張卡唔撚係惡魔 一定唔會比522/武器拉出黎 暴雪諗到呢點 但唔諗下會唔會過勁

唔係話唔勁,係未到改變meta嘅強度
522 同傳武出之前 defile 出嗰陣啲人都話好勁,但最後都無咩人用,因為控術嗰陣根本唔勁
我知呢張744係勁過defile,但係未到超級op
佢嘅強度係同時受惠於西瓜體系

可以copy張金上手出多次
熊貓彈上手又出

單卡黎講係好勁
但唔算係西瓜既core牌
不過點都未夠班同dr7比
dr7除左快攻同combo deck之外所有deck都岩用

勁過nether好多 少一費仲要有4/4站場

咁又唔一定勁過nether
對快既可能係好用d
但係對番d慢deck多大怪既話nether一定勁d

打快攻早一費落都好重要

點止呀，直頭連死聲再生出嚟果啲怪都一次過清埋，係爐石到目前為止最勁嘅aoe，沒有之一

叫土豪騎啦
5，6張橙呀
貴到

我覺得仲勁過死翼 死翼解唔到死聲

話時話 如果開放 744打燒死女王俾對面拉左過去仲會唔會繼續燒

我估會

設計術士卡既設計師真係好撚on9

最勁就太誇張喇
我覺得brawl, psychic scream, defile排得高過佢

為左將矛頭指向術士，係咪都吹都佢最勁

張卡勁就一定勁架喇
但係有無依張卡出現對西瓜術無咩影響

咁樣講雙數騎主打既係中速
最弱係一二費個陣
所以先對單數deck的而確比較劣勢
如果你捱到4費未崩盤出call of arms基本上已經無可能輸

如果真係對好多單數狗deck既話
可以將443傳同黑騎士同蝸牛換走
換火占+222魚人
會好打好多

另外有人問點解無fording
純粹唔想卡手
一張lichking已經好萬用
不過想放都可以入

其實而家都無邊副t1deck係唔使45張傳
如果真係無都係得tarim同雙數傳依兩張係一定要
其他牌都唔係好key

玩緊呢副暴雪比既template 靠衝刺陣清對面場

衝刺deck 屌打所有聖騎

Agger rush 被人無視咗
戰士好多rush怪原本都體質好啲 對獵對聖真係食哂

玩單數騎比雙數騎屌死左幾場
淨係張奉獻同生而平等已經無得鬥

呢3張有無用
偶數差2張橙
諗緊分唔分

拆就一定唔好架啦
新卡包新版 永遠唔知黎緊會唔會有用

agger 唔好拆住
最多咪玩下arena

有冇試過落8費武器
上網見好多雙騎decklist都有落

有冇巴打用緊野獸獵上rk?
冇dk 諗緊合唔合好

想擺脫毒瘤西瓜 合咩deck好

牆德
偶騎
惡毒牧

西瓜術老豆係雞

Nerf撚左張基本牌佢啦
113惡魔type 仲要帶taunt

長城德又幾好玩wor

打內戰靠哂lich king

# 職業：聖騎士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 保密者
# 2x (1) 光榮犧牲
# 1x (1) 懺悔
# 2x (1) 救贖
# 2x (1) 正義保衛者
# 1x (1) 銀白侍從
# 2x (2) 恐狼首領
# 2x (2) 水文學家
# 2x (2) 飛刀手
# 2x (3) 未鑑定的槌子
# 2x (3) 神恩術
# 2x (4) 真銀勇士劍
# 1x (4) 破法者
# 2x (4) 警鐘哨衛
# 1x (4) 鑲嵌玻璃騎士
# 2x (4) 集結作戰
# 1x (5) 黎姆王子
# 1x (6) 守日者塔林姆
#
AAECAZ8FBugB8gX1BbnBAtD0Auv3AgyMAZ4ByASnBc8G2QexCLPBAuPLAvjSAtblAq3yAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

覺得呢副點?

暴雪可唔可以改埋watch and learn呀 比新卡包好過啦

張新傳有乜用 你除左真銀都回唔到血啦喎

推

Odd Rogue冇人玩???

要neff一係113冇taunt 一係939冇taunt on99

黑暗附身
對一個友方手下造成2點傷害 發現1張惡魔
可以點自己英雄

係琴日我望到都o撚左

翻譯錯 官方話會改不過唔知點解仲未改

屌哂你地老母
113藍惡魔無辜架

落親588 對面都揸住2張火山 對左6場薩 6場都係咁樣比對面秒 暴雪好野

就咁一張113有咩問題?

術士變左原罪

一係改939死聲生出嚟個三隻1/3惡魔無嘲諷囉

其實係有得6費就拉出嚟有問題

反還反 113惡魔都反埋？
屌下把武器可以無條件拉doomguard好過啦

利申 憎西瓜術

全都係我打唔贏嘅毒瘤

原本557係預你掉兩張牌出，唔係依家咁直接拉上場又復活
應該改做whenever summon, discard 2, 取消個battlecry佢

join them join左一排
幾乎場場俾人拆武

直接將個charge改埋落battlecry度

暴雪nerf還nerf
唔好搞到連control warlock都玩唔到

所以真係唔明點解d人要講到西瓜咁屈機
我副控制牧帶兩張拆武添 拆完佢就on99企係度

德aoe多到
啱啱俾佢SM完

呢個都gd 但最煩係隻939

個最大問題根本就係術太易拉個兩隻惡魔
5cost武器可以拉出out of 5cost value既怪
T6 一下cube加切埋已經贏咗半
加埋術原本濾牌快 要惡魔上手根本唔難
仲有隻522可以幫你係牌底拎埋隻怪出黎

要屌大把野屌啦 屌隻113惡魔把鬼咩

用緊親王賊
岩岩比奇數任務戰屈左機
一疊疊4玩毛咩
唯一一場爽既就係對面用西瓜術比我炸雞閃現炸雞撞死

有玩控牧 打術係唔錯
但係打快攻個啲未必頂得住

基本上玩咩職帶2張拆武佢2隻doomguard係手就投得

控制deck先得
其他對住9/3/9都係贏唔到

西瓜被人爆武輸好多節奏
對面出完軟泥仲可以出多隻怪
西瓜其實好難翻身

522拉939佢doomguard就出唔到
522拉doomguard佢939就要9cost出
所以唔算好難打

control warrior 唔錯

咁係其一姐
出522 自殺一樣照拉隻大怪
所以先話對cubelock
有一Turn黎唔切拆武沈默一樣收一半皮

warrior brawl?

唯一aoe, 你話呢

最鐘意罵戰推post

control warrior同以前一樣靠fatigue贏?

odd warrior

brawl唔夠解咁多波
無變型既deck都解唔哂

fun deck

一半半
你睇我上面張圖
咬到最後一血

otk deck?

今個版仲有咩otk deck

我以為係玩dead mans hand果種
純單數對西瓜術城牆德完全無得打?

電影薩算唔算

心火牧都係

長城德依加合定再等下好d?

心火牧冇左瘋狂藥水真係廢左大半武功

呢張野真係唔易拎 拎到把武器多過拎到+2+2

odd rogue 8成勝率上rank5
打2場西瓜撚都係t6收頭

德多aoe

swipe starfall

deadman係雙數牌
其實用返最classic放隻ysera算
放埋elise打大後期
但都唔多夠其他control打

屌佢老母 r5咆哮德 老是常出現
準時t5 t6火山 變青蛙

所以咪問係邊種control warrior
odd control warrior即係最遠古果種靠後期大怪贏?

中前期鋪完場俾佢一下魔法清哂
去到臨尾就5嘲諷
我投降算

agger
次次t5出 588都比對面火山
有幾次對面第4t coin火山 心諗出588你仲唔仆街 第6t又火山 屌你老母

其實單卡賊勁喺邊 2/2武器真係咁勁咩

亞服 80金互換
Jerry #31355

武器多一攻都幾重要 解到d2血怪真係差幾皮
我依咖都玩緊單卡賊 主要有隻英雄攻擊+1/1
同埋怪體質好
輸親都係對面神抽同埋神起手 好少話輸鋪場

係咪每個odd pally都會搵到tarim

人地用fun deck上legend , 不過講真，對combo deck, cube lock, 你玩tempo玩到冇牌時用佢分分鐘拎埋佢combo

有無片 果副DECK上傳說真係想睇下

上傳說4x%勝率都得啦

有諗過合單卡玩odd rogue,但係咪要好似dog咁用leeroy? 同埋你地覺得佢對odd paladin又點

r5之後無50%wr點上傳說

同埋7/3/3係果副otk賊?
係既話果副野打到50%wr我都想睇下

卡撚左係r5 上唔到
玩查殺德

輸10000鋪 之後連贏25鋪 都上傳說啦
以前d人計過 4x%勝率既廢物 玩既時間耐去搏個1個連勝時刻

想知呢度究竟幾多人起碼r5

一合完單數傳無耐，獵同聖就開始沉，而家靠單數賊翻身了

原來唔係otk果種
無野喇

咁鐘意快攻 咁鐘意打頭吖嗱

r5有咩好拎黎講

獵人322 無得搵dk 出黎

睇佢口氣好似想串大部份人低端

r5
之前改完rank制之後
我諗係連傳說都唔值得拎出黎

唉屌你老母 一試deck又撞西瓜術 你老母閪又係t4巨人t5西瓜食鳩左 我玩碌撚咩

控制貴吖嘛

貴得黎又唔夠西瓜術打 砌黎把撚

我覺得算把啦 依家先合 要玩上季合左
難得依家天梯唔穩定 試下新卡啦
每逢改版頭1個月都好玩

屌你尾二個場打到第18turn係咩玩法

親王牧有冇睇頭

琴日突然成炸人玩長城德捉西瓜
今日法師薩滿又彈返出黎
包剪揼咩

長城德都唔係特別好打西瓜姐

起碼有堆牆頂住唔會一野俾人復4隻5/5/7撞撚死

卡係6-8上上落落 好辛苦

因住有人咬你唔夠rk5

學埋台仔d衰野 要比人權證明
難得爐石係對決game 唔妥邊個咪打番場囉
咬人個個唔好輸添呀

條友好似問左唔止1次
我都係最近改版先上黎密左

一改版呢度日日駡戰

得閒做下任務，入下arena算

玩長城德復活幾隻巫妖王 比埋晒d廢卡出唔到係咁爆牌

2費偷人地怪 塞滿手

等我砌返副西瓜獵先
生一堆藍色熊出嚟
應該唔會屎過德
你德要自然化自殺仲送人2張牌
我假死完隻西瓜仲係度

點會勁過德
德一場最多7隻蜘蛛7波taunt喎

用薩滿counter德啦
將巫妖王變蛙

重點 蛙係taunt係beast

最安全係帶埋6/4/6唔好比機會佢殺隻蜘蛛

5,6費個兩張spell

### odd
# Class: Paladin
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 1x (1) Acherus Veteran
# 2x (1) Argent Squire
# 2x (1) Blessing of Might
# 2x (1) Dire Mole
# 1x (1) Fire Fly
# 2x (1) Glacial Shard
# 2x (1) Lost in the Jungle
# 2x (1) Righteous Protector
# 1x (3) Boisterous Bard
# 2x (3) Divine Favor
# 2x (3) Ironbeak Owl
# 2x (3) Stonehill Defender
# 2x (3) Unidentified Maul
# 2x (5) Level Up!
# 2x (7) Corridor Creeper
# 2x (7) Vinecleaver
# 1x (9) Baku the Mooneater
#
AAECAZ8FBOvCApXOAoPUAp74Ag1GogKnBfUFl8ECm8ICg8cCuMcC48sC+9MCi+UC1uUCteYCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
# Generated by HDT -

有冇人可以幫手睇睇我副單數聖有冇問題 贏唔到

定係我本人有問題

法師點解薩滿招無限戰哮 打薩滿輸撚硬

暫時今版未有隱職 隻隻都見到

MAGE真係未遇過

又撞西瓜術
明明仲有十幾張牌
都可以比佢抽中曬果幾張主要既牌係手

唔洗抽 5/2/2拉出黎咪得
再唔係就武器拉 打到隻5/5/7企到1turn下trun就切西瓜打鳩你10幾血先

733偷牌

牆德落唔落10費好？
成日都爆手牌冇機會出
但我見人人都落一支

我自己唔落 用兩張滋補術好過

有冇唔係戰吼怪嘅薩滿好打
想有兩張變形術打德
但唔想播電影咁on9
但普通嘅控薩完全唔夠西瓜術砌

世界賽果陣入黎好溫馨

好多牌卡手
復活，巫妖廢spell，西瓜…

leeroy 唔係even 咩

5cost喎

原來562

仲有落唔落434傳奇？

其實西瓜真係好廢，一拆武就輸八成
唔好話咩仲有522拉怪，個節奏邊追得返

單數戰都唔落得2費

係喎
好撚柒廢
咁撚柒廢概都有人用
個個唔係被虐狂就係心理變態
用個堆一仆街冚家剷on撚柒鳩賤種狗閪

ching好波

唔落

係
咁撚廢我都唔知比賽啲人咁驚要bam做乜

一直以為662 ，

我隻分身423 一turn 進化成咁
第一隻先進化做歡萊拉
第二隻七費進化埋做費輪
心爆 閃電箭 打左佢16血
未試過咁好運

我都估到有呢張圖
用緊電腦懶得cap圖 將就下

taunt德都係D ON9野

BTW 其實唔NERF 西瓜術都得
調返轉 可以沉默埋武器會唔會平衡返D

全職業西瓜
德傳奇西瓜蜘蛛，野獸復活
獵傳奇徵召，西瓜暴龍/藍熊，假死
戰傳奇徵召斧，西瓜老豆，受傷複製
牧復活，西瓜傳奇費倫/巨象，惡夢複制
任法西瓜學徒，熔岩複制
西瓜術，不解釋

咪有拆武

岩先打場薩滿打左成二十分鐘

佢意思係多一個機會"拆武"

最簡單
郁張殺怪回血就得
轉做draw2唔回血就一天都光曬

根據之前經驗
真係要nerf 的話, 應該會nerf 到doomsayer/121 呢d 無關痛癢嘅卡
之後就係戇鳩Ben 出黎大笑幾下
再話呢d 先係真正cancer card, 無左呢d, 522/西瓜果d 都不外如是

有塵都諗唔到有咩卡好合

西瓜術

單數個隻合唔合好：（我都諗緊

咁上次都一刀劈落卡巴度概
其實佢埋回血冇咁勁好多快攻/偏快都打到
次撚次都係掂到斬殺線先畀佢翻盤

叫我 ？

Btw其他warlock deck係無辜㗎

單數聖騎先最毒瘤 唔洗腦既 係咁鋪場就同BUFF AOE幾多都唔夠清 好撚煩

唔係喎放低434即刻復活蜘蛛好勁喎

其實939唔係勁
但係turn4-5 939就好撚屈

屌你老母 仲有557強攻 spellstone darkpack回血
又有咁多抽卡 解場技
依家加多隻解場娃娃配defile
你班撚屌同我講cube lock好難玩 唔算勁？

我屌爆你個閪呀
玩Cube lock食屎啦！

是咁的,我就做緊一份關於電競參與成因和購買行為的問卷 利申: FYP/ Honpro
因為我想要最真實的數據, 所以懇請各位幫一幫拖

求求大家,我仲差好多份

J圖後補,無言感激

真心問
大家覺得毒瘤既定義係咩
無交流?定太多outvalue既牌

總之啲人睇唔順眼就毒瘤啦
aggro又話t6完場
midrange又話跟curve出唔駛用腦
combo又話無交流
control又話一鋪30分鐘

雙數聖先係op個副
用過就知
單數聖太易畀人針

長城德真係好難打

任賊 法師 都易打佢

任賊>德>快攻>任賊

西瓜已上神枱

60 packs 1 legendary great

咁黑

咪就係
打value有value
要control有control
仲可以抗快攻既deck囉

姐係你無一副deck counter到就係毒瘤
Cube lock就巳經係一個例子啦

打快攻deck
defile hellfire 娃娃 spellstone 027抗完你前期巳經玩完

用tempo deck
中期有巨人 939/577 有control有value
順便darkpack回埋血

用control deck
後期faceless cube再加dk復活
你頂到turn5 d巨人 577又點

呢啲咪真係毒瘤囉

唔洗咁多原因
出現率高勝率又高咪毒瘤

無計 成街cube lock玩到好撚妏
New expansion想試下新野都唔得
on99

有武只係更強
無武器一樣可以522
下turn自己屌死佢回8血
拉557出黎
衝完鋒就屌死佢場上就有隻死聲
夠卡既 屌死埋佢 場上2隻557再衝
一下屌你15屌自己再回埋血

好
比你叻 清到佢場
下turn用英雄卡
全場557
笑

咁撚樣都話無左把武就輸
我唔知其他職業點算

要NERF既話真係唔知佢會改咩
西瓜 5/2/2 武器 巨人 doomguard 9/3/9
全部都勁

無左522會差好遠
你開局又唔會留武器 同埋577 939係手
至少唔會早期拉到佢地出黎

講真 依家個meta跟本比佢限制左好多deck
不過都叫好過之前幾次expansion
多左唔同職都玩到

無可能

武器打所有對戰都係起手必留

其實單數獵點玩
玩落好似唔夠傷害

真係有人幫我做 好撚感動

祝大家爐石場場贏

西瓜薩

臉獵頭一個禮拜係幾勁既

講緊無522既情況下

擺粒膠做乜？ 係你自已咁樣講

點解聖騎士玩單數可以入弗丁
唔係好明

乜野637 巫妖 弗丁
全部都係314拎
唔洗再問

盲撚 打少啲飛機啦
我上一句講咩呀

唔影響你下一句個意思

玩開cube lock真係無腦啲

唔識野真係唔好9up
西瓜術唔留武器

上幾頁家唔知上個post先有講我玩緊親王賊
點睇？

random is fun

無左522個軸心 巳經小左9成經拉怪出黎
557 939 副deck得四隻demon

你預左turn5前實抽到？4/30張牌喎哥哥
卡turn都卡到你傻 仲有無留牌抗快攻
你咁撚勁一打完武器次次top deck demon?

笑撚死 係呀 無左522留武器+2張939呀嘛
打rk20咪贏到囉

大佬
你知唔知“留”係咩意思

好難唔串你 講野咁on9 sor

原來咁

唔識中文?

可以繼續兩三日爆一個post
keep住有嘢嘈

唔識中文
我地不嬲講緊直情nerf/cut走522既情況下唔留武器呀

唔係講緊依家個meta抽唔到522 而唔留武器呀
睇下上文下理先講野啦懶醒

咁仲衰
你cut走522仲唔留武器?

屌 你真係唔識嫁喎
就算而家個meta都唔係因為抽唔到522先唔留武器
係你起手無論抽到乜撚柒野只要有武器都會留啊

估唔到爐石post竟然都會有罵戰
兩位不如留個battle tag隻dup啦，贏左果個話事

呢位巴打真係獨具慧眼 咁都比你諗到
我印象中warlock 武器係拉啲手牌怪上黎

當你起手有武器 turn5打出黎
姐係你要確保場場順手turn6一定係29張卡之中抽到4張出黎

睇黎巴打你同我地唔同 想要咩就抽到咩
不如你起手咁留啦 武器 939 939
頭個4turn skip哂佢

不過你咁好運應該唔會撞到快攻/tempo deck既

原來你真係唔識

傻狗有樣睇 解釋完你聽都唔撚明
Cut撚左522副deck巳經完全唔撚同

再講都廢事 垃圾就係垃圾
解釋再多都唔明

冚家剷你老母唔留武器都夠膽死講出黎.....
on9deck玩得多果然會變on9
自己睇啦朦撚

講得啱

又發現多個盲撚
講到明如果無左522呢隻怪係deck
唔係抽唔到 係直情無左 睇啲唔睇啲係到串77

新仔留名

一開始唔係話唔留武器咩
做咩而家變左做直情無左

罵咩戰
我一直都同佢討論
佢就鬧咩on9仔又無腦
係佢單方面鬧我咋

其實呢....起手有冇惡魔係手都好,抽到武器係一定會留

我由頭到尾都係話直情無左522副deck唔同哂
前期留武器都無用呀
睇清楚先啦柒頭

跟本無左522 副deck仲玩唔玩到都係一個問題

你講野完全無point唔怪得我

係 但我講緊 如果522唔再係爐石到
唔係現有meta

其實係有位巴打講好多張卡都勁，唔知nerf邊張
斷估巴就話如果冇咗522, 咁起手留武器唔好

成個討論前設就係斷估巴係話如果冇咗522嘅情況
另一個巴打就講緊哩家嘅西瓜，咁當然要留

兩嗰嘈嘅嘢前設已經唔同，唔使嘈落去

咪話仲衰囉
你得返武器呢個手段拉惡魔
變相就係一定要留

我都係會留,warlock濾牌唔係問題,5t內抽到惡魔機率其實好大

仲撚on9
我正式宣告

cubelock冇939正式收皮

撚唔知冇左522會打唔起咩
冇939,546未一樣會收皮
屌 諗住見到個唔留武概on9仔有人屌添
原來係kai概
屌都廢事

我就覆緊人地點nerf cube lock既
無522就絕對影響到cube lock打value
但相對影響較少 比起demon lock

無939既話 你連control warlock demon warlock都nerf埋 warlock成個class得番zoo

你地自己唔睇清楚我覆緊人咩就懶醒串柒柒

終於有人明 好感動

不過我覺得起冇522嘅情況下照玩
武器都係要留
因為副deck得番武器哩個哩一方法去 冇負作用咁拉隻未日出嚟/939
如果冇留武器要等到右手抽到番來先可以再拉到嘢
機會更細

不過其實冇咗522西瓜應該完全收皮

係 所以我都有講其實cubelock會玩唔到
不過我諗暴雪都唔會nerf嫁啦

我覺得沉默應該用嚟沉522
人地出西瓜即切都冇機會比你沉
沉默522拆武佢要手出demon已經收皮

西瓜而家一費無抗快卡 真係可以俾人打到爆頭

Turn 4出巨人個前提要頭3 turn不停draw 牌 你俾夠壓力 根本唔會準時上到

522拉怪有一半機會搵唔到你想要果隻 就算拉到大部份職都有good answer

我覺得cube改喺對方回合死亡先發動應該會好啲
改939,522好影響其他玩法(控制術之類）
而且可以畀對手有時間應對，而唔係即切西瓜一波15血

除咗西瓜之外，呢排長城德都好撚on9

唔關隻西瓜事
放落其他職張卡係好玩
改557做battlecry: charge, discard 2 已經得

淨係西瓜都可以嘈爆幾個post

下次開post應該要跟健身post嘅topic：
蹧交要自貼battletag隻dup

我都係見522即沉默
加埋落2張軟泥怪，好多時都拆到武
打西瓜都整體黎講幾舒服

城牆德又變種
帶埋果張號召123攻傳說

不嬲都有人帶
變都係落埋426 rush

屌r1又落返r3
無錢玩德 都唔知有咩deck係贏到長城

話時話有冇諗過搞個連登tournament
比大家切磋下

香港女子隊都幾多 如果有個女子聯賽幾正 不過搵唔搵到錢又另一回事了

自膠 錯POST

仲以為爐石都要分男女
男人撳mouse大力啲

30分鐘薩

扼你做乜

出街10次都未必見到有1個玩爐石
係上星期五搭地鐵有2個人傾D witchwood d新卡

大家好，最近想入坑，想問有冇巴打放ac？ 有既留tg傾傾，thanks

支持呀，之前都有人提議過搞連登大亂鬥，不如就去金鐘麥記搞啦

tg:oooooopppppllll

又要帶返張646

玩開西瓜都話西瓜難玩 就知佢地真係無撚腦

玩獵未羸過長城 但玩賊未輸過比長城
賊起手差D就比騎屌撚死

冇人預到
有朝一日居然係用黎針自然化

嘈咩吖
個個話玩西瓜free win 咁
但用西瓜嘅幾萬人，上傳說嘅得幾千人
喺個梯度你識用西瓜人地都識用西瓜，仲有單數獵、城牆德呢D西瓜唔係咁好打嘅對手
講到用西瓜可以冇腦嬴嗰D人係咪一用西瓜80%勝率上傳，唔用西瓜就r5都上唔到
事實上隻game用咩deck 都要用腦，要打得勁副副牌都難玩

好耐冇玩 最近平平地砌咗副查殺牧 又幾好玩 仲有6000水想砌埋查殺德好唔好

向連仔R sponsor啦

除左對手起手有沉默 用呢副R5打上R3
3種打法
起手搵唔搵親王都得 鋪場
T4戰車T5自殺拉傳送門出5民兵手上有海巨人就可以放埋 or 522 變3cost+黑暗契約
架好個城牆有埋傳送門就可以落回音傳說 狂生海巨人/親王/石丘印牌

T8

NO FF
不過遲下(好似年尾) 爐石內置可以自己搞小比賽

BTW
之前mtgamer係高登買廣告?
乜鳩精選文章定唔知乜
全部都係mtgamer啲爐石新聞稿

想問如果復活左隻echo回音怪
有冇得再連環出？

留名

呢幅唔錯，我都抽中隻回音傳，諗緊玩巨人回音
落埋親王好似幾好

人地有張2c痴線 aoe架
唔好玩啦
仲on9過生而平等

Delfire Hellfire一堆aoe啦

西瓜術都叫抗快差
洗唔洗每個cost都有一招aoe先叫抗快好

話西瓜驚快攻
條友一定未打過西瓜
一係就用西瓜用到傻左
我turn3 有水晶獅 同報告
對面只要一張2c aoe就清我場

呢副好似幾好玩

我覺得spiteful druid好玩過priest
不過priest有433龍 前期清場又好過德

術士今次兩張傳都唔錯
唔似聖騎一張功能性一張可有可無
好懷念以前三分一卡都係傳說概控聖年代

依加長城德好似好爬過西瓜

both毒瘤
我套中速聖諗緊擺唔擺646

我只係話無左張122死聲回四血

但西瓜術有幾多可手上齊4張aoe 加522 同dark pack

如果522拉唔到939 真係會俾人打爆

光炎魔同吸血嘲諷兩隻實用傳冇左，暴雪就補返兩位廢傳出嚟，難怪聖騎只能玩快攻了

呢度不嬲都係嬴我 = cancer

其實點解查殺牧叫查殺牧

台仔改
我地叫翻做惡毒牧囉

有推post 就得

cubelock 世界第一

cubelock都叫難用
笑左成個晏晝

屌依家d deck下下都4，5張傳
每個patch中立傳得返3，4張
遲下出新patch我諗會無晒中立傳，之後每個職三張傳
課死你班玩家

呃呀
唔識字返小學啦屌你老母

條氣唔撚順呀? 貼battle tag 出嚟隻抽啦仆街仔
我就唔撚信60包得1傳啦
頭10保底有1
當你第10先抽到
即係50包都無傳, 邊撚個信?

成撚日都見d 柒頭玩
仲要玩中文版

得罪講句, 玩中文版 = 垃圾

唔順超就貼battle tag 出黎隻抽啦

反而覺得3 張deflie 好正

佢又冇話係頭十包喎

ok
有80金任就搵我挑機

中文名唔知wor
垃圾先用中文

spiteful 就spiteful 啦
改埋d 垃圾中文名

互屌呀笨!

笑左

雙數聖仲無腦過西瓜 岩岩整左副黎玩 不停鋪場 buff就得 永遠都有場優

咁樣開地圖炮又有新罵戰

即係at least 50 包都無傳
我就唔撚信啦

根據pitytracker 資料
只要到200 包, 出傳率就會去到 1.2%

得果60包都唔知嘈乜

我見推post 有d 慢

查殺牧好撚勁

咁本身60包得1傳係幾慘嘅

啱呀 呢兩日打到上r3

你有無落把傳武？我啲高cost武成日卡我手

加埋白衣女同親王幾好打

無落 我玩奪屍者 抗快加buff風怒好爽

喺yahoo睇到

備註：小組 D 其中一位選手因未於期限內完成資料繳交，故取消其參賽資格。

個位好似係中國選手Archangel

快攻控制通殺

MCweifu

無見過人落既
有無deck list睇睇

4費優先落奪屍者
起手留2費死聲 奪屍
內戰留奉獻
但R3好多西瓜同長城
唔知點改好
now卡緊R3

呢套我自己諗嘅
都有成63%勝率
其他版嘅even pala都試過
但個勝率就差D

213我帶過好少發揮到作用

Kripp副野好似幾正
唔知夠唔夠西瓜術打呢

213拎黎王者祝福補血/幫傳說補聖盾 其實好實用

西瓜一場可以回到幾多血 ？

213內戰神器
到雙數聖十幾連勝
居然係輸畀超載薩

單數聖係咪打輸單數聖

213真係好好用
抗快 加buff回血
之前仲試過落過回音buff
抗快一流

放粒膠就算
好型好勁？
咪撚討論啦不如

100%

屌你老母單打單唔係輸就贏喇仲要咁撚串 問撚埋d on9問題
屌你老母單機喇撚樣

呢場我睇過 聖騎嬴

Show Blocked User - 夜媽媽包住個頭
on9仔

我都睇過 單數騎輸

冇睇到最，單數騎神抽贏咗喎，之後單數騎係咁bm單數騎

明明就係單數騎比對面神抽輸左 仲要比對面單數騎係咁BM

法術戰都counter長城德

法術戰又係咩黎

打錯左 應該係法師 shaman 同戰士

以為係spell warrior

戰士係咩戰？感覺上都難解曬啲死聲

無睇一陣post 咩事 問乜都被人屌？

解任諗住玩下control warlock
打左成個鐘都贏唔到一場
最尾一場仲要比人偷埋自己張rin爆番自己deck
屌你迫任拎番副cube出黎5分鐘收工

cubelock係咪打輸cubelock

戰士226幫對面生3隻111 raptor

生完就唔可以再復活隻937

人地問單數打雙數邊個好打d都唔得
仲要用d咁既比喻以為好好笑

引駡戰推post

人地問單數打單數呀盲西

今個post好好笑

傻既又有 盲既又有

變左唔係必中啫
先四分一機率
容咩易啦

兩隻2/2/6就1/7
不過有6/4/6同沉默既話應該都打到城牆德

其實有無方法將美服既卡帶番去亞服？
當初on99簡錯服 搞到無朋友同我玩

成年冇玩 有冇咩卡組推介

冇，我有fd玩歐服都轉唔到

無

以前日本人玩美服 暴雪喺亞服送返同樣數量嘅卡包比佢地

而家有得友誼賽借牌
你真係想同個fd互相對打嘅
咪睇下邊個ac齊牌啲
就去個個ser囉

發覺白衣同644一齊放好卡節奏

集結作戰落一張已經唔想睇落去
飛龍=清自己場 我諗唔落會仲好

仲有 你落左211拎兵仔 又無任何combo
咁一係就唔好落
一係可以考慮+海巨人/水晶獅/434adapt

我呢套我當係中速加控制咁玩
211拎兵仔係前期用黎數量壓制
中期就靠守日者/加buff
後期就靠大怪
你咁講我可能換走飛龍
可以慢慢改

睇到副deck其實係想打中速
不過雙騎本身問題唔係中後期value
而係前4turn崩盤
所以你如果真係想再慢啲
可以落223甲蟲,火占,222魚人
呢3張會令你打單數deck好打好多
捱到落後期唔可能輸
ps 術士比狗玩
戰到對到就算啦

落飛龍個原因係
odd pala 7費刀
搞到個場面控制唔到
奉獻前期又會交
所以就落848擋一擋
前4 turn都還好
抽到奪屍基本上唔會崩
仲有機會加buff打一波風怒

第一次上傳
本身都玩左兩年 停下玩下咁
冰封王座開始打rank
之前都係個個月上r5拎獎勵算
上次改完rank制度慳好多時間爬
不過係垃圾歐服單機玩好辛苦

小小分享 主要用控制牧 有心爆版本
之前用spiteful priest&cubelock上r3
係r2/3卡左兩日 比長城德食死
本身用呢副打算專食cubelock&trump druid慢慢上
點知用落打快攻都幾易打
單雙聖 秘密法 單數賊都打過贏哂
用左個令鐘r3衝左上去
中途15w1l 唯一輸一場比spiteful druid
放左雙拆武器同646打術德 用落好有效
同埋好多場因為有爆發先可以突然收頭
最多試過4張心爆加hero power 22傷

純粹分享下 終於上到傳
副deck都係大路control改左少少
希望大家都爬梯順利

但我係度諗
如果打中速 hero power 1cost定2cost真係重要咩
其實有冇必要砌雙數

得罪講句
其實普通新兵聖或者控聖唔會廢得過雙數聖
講左啲咩自己參透下

仲有西瓜術點解叫西瓜術

因為cube綠色
doomguard紅色

好格硬
叫返cube warlock未好囉

因為用西瓜術既人當其他人係西瓜咁切

Cls

岩岩課左40包
6傳 1金傳

今季已經冇晒無腦快攻
得返用腦快攻

今季仲有冇查殺牧

長城德真係吹大左
成副牌圍住張937玩
一抽唔到/俾人針對就輸場輸tempo

又唔夠aoe返場

用吼蕯啦
就算唔變佢隻蜘蛛
等佢復活隻青蛙都好

大家玩咗幾耐開始打rank

齊基本卡就打
初頭未打過ranking會抽返差唔多既對手 好似係

10/20個d點解 係咪講玩咗幾多場
依家玩開priest 其實係咪試哂好d？
你地打rank係用開一隻就一隻 定用幾隻？
仲有基本卡係咪一定要買包抽

合隻單數傳奇玩聖騎就可以用基本卡直上

10/20係基本卡解鎖

10/20嗰啲係代表你有幾多張基本卡未齊，升返嗰個英雄lv就會送畀你

簡單黎講打下電腦儲下卡先

R7 用spiteful druid定even pala爬會易啲

睇下youtube會學得快d 唔洗比人屠

左右互搏解任+arena起家

有

亞服 80金任互換
Jerry #31335

亞服 80金任互換
Jerry #31355

刷單人打齊每職廿個卡
再打funplay解任
得閒打arena
慢慢儲卡啦

ging

想整副任務戰，但係好驚過一排就變廢

想問下整唔整得過

我想問你哋點搵卡組㗎

HearthPwn
Top Decks
自己睇開既streamer

奇蹟賊仲玩唔玩得起

咪jer 一陣人地又屌9你

想問仲有冇得拎牧師女既skin

唔係有code就有？
睇下twitch prime仲有冇送

而家覺得最好用係依個

唔使驚 不嬲都唔勁

我都睇呢個

新手應該打arena定抽witchwood卡包？

拆晒d舊卡有3萬幾塵

依家玩緊 spiteful druid, 想砌副 taunt quest warrior 玩，但驚 meta 未定，陣間變咗 tier 2 就 67 了

識玩 玩arena

但arena random出pack係咪無所謂？
定係專抽witchwood抽啲實用啲嘅卡先，之後再打arena？

利伸：新手，唔算太識玩

唔係好明 好小睇twitch

想玩就玩得起
只要拍賣師一日唔收皮，呢副野就永遠都有得玩

姐係要比錢做會員就有skin?

呢個真

我睇 trump 玩覺得幾過癮先想砌，下下疊4甲玩 control 真係爽皮

屌你老母卡在喺rk 11 一玩雙數聖就對西瓜術，轉玩單數賊就對任戰長城德 暴雪係咪專登玩鳩我

主要arena唔洗自己合牌 有錢就得
同埋4定5勝就已經回到本同有個卡包
新手ge話建議你摸熟d隻game先 但其實唔課一開始真係難玩

arena個包一定係最新包(即係witchwood)
即除打到高勝先會witchwood+錢/隨機一包/卡

3勝已經係回本
不過新手唔好打住 新手打一定嬴唔得多

Ramp Druid 又幾爽
望住對面攻極都攻唔入既感覺好正

睇開呢個

原來第一包一定係witchwood，學到嘢

即係要打arena就要確保最少3勝？
少過3勝就抽卡包好啲？

係
揀牌唔識就去hearthstonearena 等佢幫你揀
跟住做正常trade就夠穩3勝up

其實冇得確保到 都係睇運睇下抽唔抽中靚牌 combo牌

wall D 你地用普通定係THJIS個副單數
岩岩用左一陣普通版 早期好易卡死

好耐無玩 有無人可以話我知呢副野咩料

不該出生的牌

睇片薩,不過比聖騎洗winrate

多啲taunt德出嚟斬快攻
吼薩就可以出返嚟
落埋earthstock同拆武仲可以同術一戰

窮撚得返2000幾dust
有咩dk玩得
合咗單數果張傳說

成年冇玩
用2000塵合副Spiteful Priest
勝在打咩Deck都有得嬴

有冇師兄有多既twitch prime code比小弟

暫時mata top5deck應該係單/雙數聖&查殺(spiteful)德&西瓜(cube)術&任賊

玩爆牌德勁撚爽

單數聖狗d 定單數戰狗d ?做壞卡啦暴雪

單數聖

單數聖狗d，但做壞卡唔關呢兩職事喎

唔算好狗啫
大把deck制裁依兩副野

西瓜術屌打

有冇人用cube warlock 可以講下好壞? 對過但未用過 thanks

好:太撚易玩有乜出乜 壞:玩撚多會變弱智
呢到好多西瓜術都係智障

呢幾日用控牧屠左好多傻西瓜

西瓜唔完全係無腦既
但基本上用左對所有deck都幾乎係強制五五開
留牌係完全0思考

Tempo mage 打殘哂啲弱智西瓜術

駁唔到
玩得多除左變弱智 仲好大機會變盲撚

9砌咗副控牧, 又真係恰到西瓜一棟都無

啲人成日話cubelock毒瘤 好唔公平！

但好既其實唔多 一兩隻手指數得哂
前期：得個幾招解場 幾招回血 不過現家回血好似勁過priest
中期：有tempo 有value 巨人 加557 939 cube
後期：對面咁叻捱到後期就dk復活

總結 其實唔勁 副副deck都做到

以勝率黎睇俾獵,法屌打咋

用對面副牌同對面打

仲要贏埋

王禍賊打贏單數聖

有冇控牧deck借黎抄抄

屌新果個大亂鬥悶撚到
啲人又on9揀張牌都諗撚到天黑
Round round燒線
仲要唔好彩贏唔撚到
玩左成朝都未撚拎到個卡包
垃圾暴雪好心咪撚出啲咁撚垃圾既大亂鬥啦屌你

惡毒牧定德e家好打d

德

點解冇人講spiteful呢張卡過強
6費出十幾費嘅嘢
就算拉倒2費spell都已經回本

王禍輕鬆打西瓜

仲有kingsbane

單數聖除左Jones之外係咪應該落埋333拆武？

爐石終於有返啲新人加入
長久以黎隻game 都好少新手推唔起

依加邊種賊勁d?

Tempo應該

handlock 好玩 後手T3落巨人

今朝用spiteful druid 食左4,5場賊,打其他就輸曬咁滯

新入坑
課左預購包
fd推我合單數聖
不過打獵人同術士就好易輸

打術士要喺佢出522之前打死佢 不過唔知點解次次turn 5佢地都會出到嫁喎

新手推薦玩spiteful druid/priest 照住curve出就得

單數會落Jones 架咩

佢一出左9水 嘲諷9血
死左又生3隻野出黎就屈左我機

522係邊隻
佢次次出9水隻野我次次都抽唔到貓頭鷹

所以321沉默好重要

5mana 2/2
Deathrattle: summon a random demon from your deck

死左號召惡魔

入左兩張貓頭鷹 次次關鍵時刻就抽唔到

你係要沉默522唔係939 你t9殺唔到佢其實已經投得

對術士起手就要抽到 咁先有啲機會 除非佢都係卡手牌啦

佢把0攻武器又會召d怪企場
i之後就一面倒

下次試下先

所以真係好on9, 去到t5,6 已經決勝負

題外話
我frd話如果想進步
就要學玩控制deck
控制術之類
btw 我一啲概念都無

長知識了

落左有機贏倒西瓜術
貓頭鷹522
拆面具
T9佢落939之前打爆佢就得
所以諗住落多支拆武

簡單啲黎講控制就係要一直控住個場，到後期就自然會蠃 不過控制deck普通貴過快攻好多

新手建議玩中速,照住curve出唔洗點用腦,一路學下點樣分對面咩deck
得閒就睇下youtube 睇人點打

有silence 就t5用，t9前殺左佢。
俾佢拉到939基本上輸左。

要學識留combo/卡對付唔同情況
我用牧一定留424+645或者mind control偷939
0 cost silence或者443留俾522或者cube
起手一定留拆武器

R5停滯不前
查殺德 元素法 玩乜都比人屈撚住黎打

西瓜

新手建議你哋睇下啲直播嚟學，例如你想玩cubelock，你就睇下邊玩緊呢副，佢哋會一打一路講點解做呢個play。同埋新手建議睇下點打競技場，由佢哋揀牌開始，到點打，覺得睇熟咗可以無限競技場咁就可以唔洗課了

西瓜缺太多key card
想玩咆哮薩了

一樣,上左R5之後起手永遠勁差
玩查殺德起手換曬入2張10費,又試過644 847 2張10費沉喺最後10張

玩查殺狂遇 賊 嘲德 到t6 經常 2張10費 644即時廢左 玩素卡手牌 卡撚到痴線

屌

新手想問下卡包儲埋抽定係一有卡包就抽好

如果啲金想直接用嚟開卡包的話其實分開抽同一次過抽都係一樣
不過一次過我覺得爽好多

其實競技場就最好嘅 不過玩完拎嗰包就得最新嗰個系列
我自己就懶得打競技場 覺得唔太有趣

有包就抽
然後有金就打競技場
唔識打arena就用heartharena / 上twitch望下人點打

呢副spiteful好似唔錯

快啲改
而家Arena個撚個聖騎都有劍龍/7cost刀

手機玩係咪少每日任
日日得一個 人地電腦有三個

Bz點解唔搵Toast做測試員

冇嘢了

人地儲3日先解咪三個

有咩平牌組可以抗單數聖 打3場起碼有1場

Cube最撚on9係522佢可以同一turn自己整死佢回8血
帶幾多silence 都冇撚用
而家成日帶炸雞偷佢雞咁贏

Tempo rouge屌打

有4千蚊買咩卡包好而家

最新/冰封

新手定咩

點解用新druid skin之後變唔到身既 睇完佢變之後彈返上手

玩咩都嬴唔到

你個名

真心問

咪亂篤，等佢變完身先

亂撳當你取消二選一

spiteful玩落又幾勁
牧個副大家擺親王定222

唔算新 不過想睇下大家覺得姐

睇你想玩咩deck 睇完decklist先決定買邊包

反而想知白衣放唔放

Spiteful 德牧互戰
我覺得牧著數啲
有433清場 又有隻324換大怪攻
成日召隻大怪出黎都被佢換攻搞到輸哂tempo

我個副無放 反而諗緊放唔放646

玩牆德仲死
比佢減攻偷或者直接10費偷蜘蛛/西瓜

我冇呀 未彈二選一出黎已經彈返上手 之前用翠玉德都冇事 今次用長城德就咁

up乜鳩呀 副副deck都係由classic再加幾set卡包嘅牌砌出黎
不過如果miss左冰封個期嘅話都建議課返40包冰封先 都有幾多唔同deck嘅core牌係裡面 唔計傳說

咁都有分副deck主要來自咩卡包 邊包缺最多牌咪買邊包囉

spiteful德係用黎抗快 後面一定會比spiteful牧out value

你長城德係無放9/3/7蜘蛛?
點解會有DK

抽卡包主要都係抽藍白 傳說史詩多數都要自己合

冰封嗰時抽中兩次德隻蜘蛛
兩次都解咗
而加好後悔

依個故事同大家講
唔好亂拆傳呀
一定會後悔

有乜理由拆有撚排都未退環境嘅卡玩鳩自己

利申冰封初期未NERF啟動個陣有玩cthun+937

未拆過傳,而家連國王都有用,唔擔保阿洲/米歐會飛天

阿州咪可以733拎返啲牌囉

未見人用過

有呀

DK召個兩隻1/5 1/2都係野獸
咁你3cost唔係100%復9/3/7

on9唔識砌deck

解亂鬥開pack邪到仆街

由第一個旅店大亂鬥玩到依家都未試過中傳說

認真非曬命 亂鬥包特別好運

今日開左2金1普傳(分身)

8 cost 刀性價比超出10費

點解查剎
6費但可以超出十幾費

新手想入坑玩, 爬左文話要課金入坑
應該課邊個包

最新果包喇

我覺得80包基本再每個patch40包先會夠卡你玩

咁咪入場費都成千蚊
重諗住課番5百都夠起手

依家先黎入坑 玩arena玩返一年半載先課啦

合副快攻玩住先囉

我之前都用左成千蚊起手
40包加 課晒舊時啲副本

呢副中速獵千幾塵搞掂~

呢到仲有好多自己揀

打城長永遠起手都有成長 打牧永遠都有破暮龍 打西瓜永遠都準時522
on9 game

中速獵呢副好似好D,個網寫有63% winrate(唔係好信...)

剩係藍白卡
DK都冇落

塵係 解卡拎既?
姐係而加我儲塵合啲平DECK 玩住先
啱玩落去再課?

依家已經係入坑最好時機
好多patch都退左環境
淨係副本都慳好多啦

新手未掂過隻cancer card game 都要送一千俾暴雪

唔課金的話
首要係盡量各職業都組到副牌做到任務先
如果有信心競技術穩3勝就去打
否則就用黎買卡牌/存起黎等下個副本

做任務唔係可以自己解咩
無砌deck壓力，係煩啲姐

除左做任都想玩下各職嘅
做到任之後就要諗方法每個月都升到rank5拎箱

想問下抽卡包抽邊隻資料片好d？
休閒模式係咪有d電腦黎 有d好on9

西瓜術1t回 23血
不如del撚左牧佢喇 屌你老母

新入坑唔想課咁多索性買二手ac好過啦

兩張法術石7+7
再兩張1費法術8+8

如果我想課黎玩中速獵 的話係咪買基本卡包
之後再解啲廢卡拎塵?

巴打知唔知邊度有人放, 都可以睇下既

二手 ac 抵好多而且有card back

有個數字網有得放
唔記得係咩

有啲舊card back好靚 但已經miss哂

台灣呢個？

好似係
之前見過有巴打拎住條link問買唔買得過
唔知香港買唔買到ac

買到 可以銀行過數或者7仔比錢
個平台算信得過

基本卡正常永遠用到最好唔拆

新手最好抽基本卡包為主啦
唔會退環境嘛
有多咪解黎任其他卡牌野

成日見到hs post 都會想玩返
但諗起每次打一個禮拜就悶到瀨屎就唔想玩
始終覺得隻game 太少card 太少mechanism 太少playmaking 既空間
個個都玩standardized deck

抽經典把鬼咩

抽welcome bundle+每款卡包7包
記低邊款卡包未有傳說就用game錢買
直至你每款卡包都拎左頭10包保底傳就先
咁樣連埋登入送果張都已經有7張傳說起手
睇下d卡抽成點再決定玩咩deck

玩wild啱你

之前台灣yahoo搵幾位選手/賽評問
都推薦抽左基本先。。

而家新ac去打番巫妖王副本仲有無dk送

點撚樣玩 上到r5之後黑撚到

單數賊T5-6收頭

RNG亂鬥

抽啲牌閪到 一齊玩快攻 鬥快算鳩數

玩親都唔見破暮龍喎
因為自己玩就抽唔撚到呀

明明都冇左龍牧
但個個實準時破暮仲要有龍係手

想知你用乜decks
留意到你乜撚deck都屌均哂

呢幾a都變化幾大
一開波戰吼薩彈起
再單數聖
再單數賊長城德
冇咩塵唔好合住。。

單數賊爽皮

似我

turn2開刀
turn3 放333
屌

打唔贏咪屌囉

又係依種全隨機又哂時間

咁都叫屌deck 屌人地手順遮

係咪有巴打想收AC呀

巴打放

有意，tg：

奇數聖真係狗，我砌左套冇輸過

加快遊戲進度

仲有冇巴打想放ac

屌單雙聖好撚煩

無腦打rank

亞服互刷80金友誼賽

Koyuen123#3170

我都有試過

亂鬥包竟然中咗時間龍

垃圾韓狗玩西瓜都語音加燒線

有冇人可以fake gps?

Kingsbane而家無oracle同444海盜可以點玩

80金互換
絕對零度#3668

巴打 Ios有冇方法fake gps拎術士頭？

問frd 借Android 啦 ios 冇得fake

### 王禍
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (0) 暗影閃現
# 2x (0) 準備
# 1x (0) 背刺
# 1x (1) 毀力鏢
# 1x (1) 王禍
# 2x (1) 致命毒藥
# 2x (2) 吸血毒藥
# 2x (2) 悶棍
# 1x (2) 末日預言者
# 2x (2) 洞穴亮亮搜尋者
# 1x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 2x (3) 割喉海賊
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 1x (3) 飛舞刀刃
# 1x (4) 劍刃亂舞
# 2x (4) 精靈說唱人
# 2x (5) 惡棘屠殺者
# 2x (6) 消失
# 1x (7) 疾跑
# 1x (9) 『空無者』瓦麗拉
#
AAECAaIHCooBtAGyAvYEmwWKB6gIsc4CgNMCu+8CCsQB7QLLA80DhgmBwgKpzQLl0QLb4wLJ+wIA
#

其實都係咁玩,冇oracle係弱左但打西瓜依然100%
打奇數聖就要強運生命竊取同刀都要越快越好,捱過T5把刀BUFF到3-5基本無敵
BTW我冇綠皮船腸,如果有可取代大范

電腦模擬器

巴打好波
最好BM爆佢 就贏都燒線一齊燒

add左

大亂鬥包野

亞服80金互換
Tai#3887

雙數聖t1 t3出多隻新兵好似作用唔大
唔限雙數會唔會勁d?

講真odd rogue 73開西瓜

咩網黎

見到張圖寫1/2/1 97%kept
想問下大家玩西瓜或者控術會唔會起手keep1/2/1

Arena聖把834真係好撚癲...
頭先預到個743一把834一把
開頭卡手解唔晒場就極速GG了

有冇專職賊既高手既youtube/twitch 推介

Twitch kyo通常朝早開台

kyo依家淨係識玩王禍賊 見佢今日都係玩獵多

kyo都有人吹奏

有冇奇蹟 tempo

一係k神 一係60229

不過而家賊都係玩返舊野 冇咩好睇

賊神gyong

唔加密，又一堆人上去抄netdeck

121 ＝ 濾牌，梗係留啦
上手就拎到，即係T1 有怪站場 (可以阻人地極速鋪場) + 等同用hero power 抽牌

想抄魚人聖 求分享

80金 互換
鳥不起 #4211

連登有無人玩雙騎?
試下打狗牌攻略先

雙騎基本上係一套好穩既牌組,對任何deck 都係足夠既勝率
暫時呢幾日主流標配如下

第一眼一定係覺得好撚土豪
但有好多可以轉既空間
我個人覺得必要既傳說同紫卡其實得幾張
傳: 雙傳, tarim
紫: 集結作戰

基本上齊依3張已經可以開始爬分, 其他藍白卡我諗好難無
跟住打下對戰要留意既野

賊: 64 開
大致當對面單數/tempo 咁打
留牌: 先手留集結作戰, 奉獻 , 221 後手留 集結作戰,奉獻, 真銀劍, 221
基本上前4turn唔崩無可能輸
跳４真銀劍可解所以賊強力3費
如果對方有3血以上怪係場 有得揀既情況下 上刀>集結作戰

德: 73開 利申依個對局真係未輸過
主流係spiteful/牆德
留牌無特別 都係留集結作戰/221/ 一視同仁可以考慮留
vs spiteful 盡力優勢交換, T5前可以防一防MC130, 基本上spiteful處理唔到你D生物, 亂打都羸
vs 牆 開頭盡力鋪垃圾引佢出揮擊, 之後可以用王者buff 怪保留場面/解牆
重點:T8 防飛龍 基本上T7 禁兵 配tarim 係極好既counter
後期對面開始起無限牆唔會有太多血
用一視+奉獻/6費打8 一定過到牆收頭

術: 正常55開至 開細少少 其實都係睇對面順唔順
留牌 :王者祝福 /221/破法 應該係惟一個對局未必會留集結作戰
前兩turn 可以打慢少少
用垃圾引defile , 唔解就跳王者祝福
術士唔係咁好解決縱向鋪場
後面請睇運 如果對面無5+1
可以留意一下防5+2

聖: 46開
天梯單聖多過雙 好難打
留牌: 集結作戰/221/奉獻
重點都係前期唔好崩, T5前防level up, 對面下一波會係T7刀+T8level up
到時要留拆刀
捱到T6後未崩就可以開始搶番個場
內戰呢D個人修行自己努力

獵:55
留牌同上
注意係可以用213+王者瘋狂吸血
T4 集結有機會比人反放狗 要trade埸面怪

戰:64
對任戰同控戰都係開大
只要不斷比壓力對面好快用晒解牌
唔好過度鋪場
對任戰請留一視+aoe 解 n隻324係場既問題
Rush 戰 : 37開
比對面捉到請認命

對局大致係咁
有一樣留意係tempo 問題
例如先手到2費 手上得一張2費卡可以出
如非必要, 都係繼續禁兵,防止T3無野出

人權好似上幾版有,用左雙聖打入頭100
睇晒既G持一下, 或者講下有無其他deck 想聽

但係我睇幾個台灣pro player玩都係唔留
唔知係想留黎upgrade spellstone定其他原因
之後我都係睇心情留

打競技囉

咁佢地留乜

我次次都留

就算wild/arena 變化始終太少
同實體紙牌對戰差太遠
總覺得暴雪當初為左令隻game 易入口
將成個game 設計得太簡單
想hardcore少少都唔得
有d 可惜

複雜到遊戲王咁樣真心頭痕
見到shadow verse 好似都唔太彈出個框框

shadowverse 有進化同埋依家有rotate都叫多變,係邊副deck勁%都比人即斬嗰下黑人憎

但爐石就天生冇得百花齊放,每個patch總要有class比人鬼隱

勁幾%

cls連續3張先袓

副雙數騎真心勁
琴晚R5 2星一下上傳說
中間只係輸左2場

一早話雙數先係潛力股

明明聖騎日日勝率第一都咁少人講
玩單雙又得，玩秘密又得，玩魚人又得

依家仲玩到魚人咩
我覺得無左隻113場面差好多

咁撚多任務賊點玩control deck呀屌
依副真心毒瘤 係完全冇counter play 只可以快過佢完任打死佢

又翻生左，而家見人入334百搭種，仲撈埋秘密玩

隻213變255真係好黑人憎
明明打到就死比佢一round回返晒

HCT 台北站 24號前要交牌
好期待cubelock 15/15 全部人帶齊

上一版又係咁
個個都帶單卡牧

80互換 littlestarxd #3618

屌你老母咁撚多人呃80金

互換先好加 littlestarxd #3618

悶呀嘛，唔夠刺激呀嘛，咪冇人玩囉
D人鐘意玩爆發，好似更新之前魚人都易玩啦
比起術呀，快攻秘一樣少人玩

on9 任賊就係擺明食你control啦

quest rogue 又無啦啦出返黎
屌佢老母ON9 到爆炸

不如講埋咩服........

得閒無野做想睇下人玩
但youtube又唔多賊新片

點算... 好似開始有病態 前幾日先課完金抽40包狗頭人砌咗副西瓜術
見到呢家長城德咁勁又想砌返副 但我差好多牌 又想課金抽40包冰封...
好想瘋狂課金抽哂全爐石所有牌

拆哂成副cubelock合長城德

睇Kyo

對比手機課金驚唔算貴啦,仲有保底簡直佛心

暴雪係值得課金支持下嘅

但係諗諗下 ps4啲大作任你玩都係幾舊水
課幾十包就400 仲要唔齊牌 都幾貴

FF15

已經課左50+20+60包

所以一定要上rank5 拎張金紫幫補吓

發覺今次暴雪set得幾好, 第一round係50+20包
我再課60包果時已經可以拎到好多塵 合到2副meta deck玩
佢地應該係計過

冰封幾時退環境? 呢家仲課冰封是否不智

終於的起心肝拆曬岩岩退果D 牌, 有25000 塵可以玩
因為紫卡已齊, 傳差10隻
即係有足夠塵去合曬所有卡

下年

我係咪好大洗 次次拎晒s duat合金傳說，而家只玩到一到牌，想玩其他都唔得

有冇單數聖牌組可以比我參考下

單數聖 雙數聖 普通新兵聖 邊副勁啲

雙>單>普
鳩估

睇match up 留番最有用果堆牌
例如打聖就留defile doomsayer
打慢既就留巨人
武器就matchup都留
其他全換

點解要合金傳

單雙傳
2揀1
合咩好

應該單好啲

單聖 單獵 單賊 單戰 都有DECK

雙就好似得聖係特別勁，見過雙術雙薩都麻麻地

解佢時有一半，唔似合normal得400，同埋型d ,我諗住尼緊課多60抽，唔太靚嘅legendary就用normal算

點解用拆卡做前提

金卡有特別技能?
streamer 都唔係個個金啦ching

保值，當佢rotate out我咪解返佢

合完金leeroy,玩miracle rogue比wall druid玩死

單賊 起手留銀白待從 冷血 螢光 T5就打爆術狗

你而家是咪on緊, add你睇下得唔得
(係公司只能偷偷地玩比人call要即閃人)

大家好，最近玩返拆左d卡，如果星塵夠合一副deck，係咪合西瓜術比較好？ 定有咩推介？ 爬分或者耐玩都可以，thanks

係

同埋我見有幾個網抄deck，有冇邊個係好d？ thabnks

單數賊應該打臉定解怪？

打咩deck

任務賊又幾勁, 玩雙數聖唔夠快打死佢

而家仲玩緊miracle rogue
想玩kingsbade,但係怕佢meta deck 定咗之後廢武功

新手 玩返冇耐 合左張單數 冇咩塵 想玩單數聖 但係唔夠牌 獵人多牌啲但係唔知點樣組好 有冇推薦玩啲咩 同卡組可以抄

on9

netdeck 就算啦 唔好返黎

quest rogue 唔差

點解咁撚多BM狗?
全撚部都韓狗黎

你地從來唔合金 ？

你想show off/好鐘意個張卡咪合囉 冇咩實際意義

全部卡都係加個金框 冇d誠意
值得用咁多dust合咩

好似買skin咁姐：（，比你地講到好差咁人

個人喜好既野洗撚理人點睇咩 鍾意咪合

話之你成副deck鑲金 你鐘意就得喇

隨口一問，你地合卡嘅主來源係arena定點？

你意思係啲dust 點黎？

把刀我好多時拎黎解怪既 但對住西瓜長城果D 打撚爆佢頭就啱

合黎做乜

你legend rank 幾?

其實係幾靚既
你係有錢仔咪合囉

剩係會用抽中個啲
最近個隻好似係亂鬥包中deathwing
好撚耐無中金傳

有強逼症 成副普卡裡面有一兩張金卡會接受唔到
暫時未抽過d咩實用傳說金
如果唔係都有可能合張普通既黎用

來自銀包

No legend

老實講合金傳真係冇所謂
但你又問係唔係好大使，對於我呢啲唔想課金嘅人嚟講就係好大使
之前中過兩隻黑騎，一普一金，我係拆咗金嚟合嘢
3200塵我寧願合兩隻傳 玩多幾副deck好過
正如LOL我都唔會課金買skin

有時都有衝動想合一副全金deck
低係求其一副都要2萬幾粉

ff下好了

唔識計條數
一張金傳解既時候蝕左1600塵 但係白卡解既時候淨係蝕1200
點解合金會保值啲

%黎計蝕少d

解個陣有400同1600
你話邊個好

兩張傳大於一張傳

岩岩拆曬d 舊野有25000 粉
合金deck 有咩用
3個月後又一個新meta

合netdeck 無癮
玩fun deck 又比人cancer 死

當係合副deck紀念
就算合我都係諗住合冰法或者任務法果d wild deck就算

合黎J 咩
上網down d 金卡gif 落黎慢慢J 好過啦

Taunt druid 勁唔勁，想玩副牌打爆odd pally

玩乜都俾人克。。。

單數賊真係咁好打
有冇巴打用緊黎爬rank

我都覺得金卡dk好型好想合張
但係已經得返200dust

全金打果陣都好牌運D好似

識fd玩開全金單職

覺得打deck一係全白一係全閃
玩混色好柒

打odd pally好簡單
拎odd hunter幾拳就過左

係咪應該狂打臉？

合副黎玩下先
用緊親王賊覺得太唔穩定

之前睇tom玩好多細節

tom60229? 揾唔到佢條片

另外有冇巴用緊野獸獵上rk?如何？

留刀 留牌做連擊 同埋睇情況解怪

王禍打後期牌好好打 除非個meta得返快攻 唔係既話我都覺得可以合黎玩

冇左爆牌魚都仲打到?

而家太唔肯定，日日都有新deck 話幾勁，都係睇定啲先

Kolento 睇佢打都仲ok
係要用多張9cost rogue 傳

打到 打西瓜 長城 任務戰都有8-9成勝率

DK?

金科玉律:
AGGRO deck永遠都係真.最勁

要靠dk疊攻

我一直卡住咗係呢度 重開game或者海機都冇用 有冇人知點解決

再等下啦

或者cap圖搵CS

今朝早到依家啦

拼音撚？

搵support

無睇streamer玩 想問唔會疊得仲慢咗咩

唔好放棄
我都對miracle有愛，而家都仲有用來打rank

我用落覺得唔會 因為之前+2攻海盜會比人沈默 依家324+1攻反而仲好用

最新點執

而家咪又係一大堆單數聖雙數狼係度on9快攻

屌乜9cube lock 玩下control 幾round就死

Mind Blast Priest真心正 打單雙聖又得，打Cubelock食菜咁食，係打單數戰畀佢係咁疊甲贏唔到

同道中人，main rogue
我個時連oil rogue 都玩

Ben Brode離開bz

16點斬殺 有紅龍 不過過唔到甲

控制龍牧你地有冇放變色龍 係咪放足兩張死 同埋博物館係咪真係咁重要

唔洗變色龍

長城德好定spitful好

冇得聽佢鳩笑

BB都算傳奇

兩副都勁，都可以上分，睇天梯多人玩咩

今日係爐石同足球界最黑暗既一日

長城一場好慢
Spitful多d位放針環境嘅卡(博物館，tc130，封天生技個d)

巴打玩咩deck呀
其實主流玩法既deck好多都有抗快手段
抽唔到就冇得講

我自己玩 rouge 多，覺得 查殺難打啲，變化，可以一副牌有唔同tempo, 相反長城套路單一 ，而且 setup 時間耐，我好多時候已經最好準備

邊張係博物館

拆武器抽牌傳說

BB

新手想開始玩應該點入手

唔想玩爐石了

咩都玩啊 長城德 control rin lock , mb dragon priest
總之唔快既我就玩

條垃圾終於肯走
屌你老母見個名都聽到把柒閪笑聲

玩西瓜吧 7t 3隻 888 諗起都

rin 算啦, 後期game 不嬲都難玩
龍牧無咗556 113 之後差左好多

BB都走
棄驚了

You belong to the museum

點解叫博物館 人地明明有名叫Harrison Jones

又係跟台仔叫
普通話進場語音:這應該放到博物館

前面唔知幾多頁仲有個「生而平等」

台灣配音既台詞

生而平等又乜9黎

一視同仁大陸仔叫法

想身諗唔到有咩counter taunt druid,一睇kripp條片又好似幾好，

準時646嘅deck

但我想問下，玩taunt druid 係我定要有埋434 個張傳說

成日睇唔明講邊張卡

講英文最好

講中文唔係問題 一係跟台灣譯名 啲咩生而平等都唔知乜9黎
另外 人地張卡叫哈里遜瓊斯/Harrison Jones
就咁叫博物館 真係唔知講緊咩
仲估緊係咪講館長

雙數聖都開始被counter

亞服互換
Littlestarxd #3618

岩岩先合左
唔係咁快含撚呀

唔講唔知佢台詞係博物館 平時好少開聲打

不過牧師張113 我地班fd會叫邊個受咗傷呀

有咩Counter

單數獵/聖 就收哂皮

有啲怪用廣東話講台詞
班fd通常會用句台詞代表隻野

我玩比控牧撚狗
中前期就332解我
再舖buff兵仔加獅子就psychic scream
再舖再tarim之後又psychic scream
落大怪就shadow death
後期都抽唔到牌每round1隻1/1比佢dk射2都監生射死

2/3/2先啱

對牧師我都係會打快d
又未去到撚狗既

買WOW包送個爐石卡背好靚

合左spitful druid,好正，今日試下用佢升rank

落唔落Lich king

Bb 走左
棄驚了

單數聖
召咁撚多兵好撚驚一野+2+2

加油 比賊當狗撚
R5以上 都老是常出現

冇落，感覺上你turn 6 用spitful 已經夠value, lich king taunt druid比較有用

今個版本都幾百花齊放
好似每個職都有款勁deck

薩滿已經消失得7788

依家冇乜見到薩
是咪上晒傳說

偶數薩勁咩

睇片睇到悶啦
要睇咁耐片先贏 邊個肯玩

睇片薩

雙薩係傳說同某幾個rank特別多
睇hsreply使用率有頭三

以為打緊constructed

為左上傳說

Ben brode 離職
會唔會有大改變

惡毒德有咩劣勢對局? 夠唔夠西瓜打?

你用咁撚多西瓜術唔知既咩

你是傻逼吧？

巴打記得曬邊嗰用西瓜咁癲

其他人唔記得 呢一個上個版已經係度西瓜前西瓜後啦

之前唔係 只要夠lethal 動畫run緊個陣 撳投降對面就會即刻爆架咩

真係唔知 只係知佢一儲齊combo 直接投算

西瓜 手順乜撚都打得死啦
次撚次準時4 5t石頭 6t西瓜

合完一副冇晒dust 見你地講到咁咪草錢合第2副玩下

石頭係邊張？

Added 精密周長

手牌越多 cost越小個張 88石頭人

Sorry 剛換左

Mountain Giant同石有乜關係

巨人就巨人啦 石乜頭

啲名真係亂鳩黎

我仲諗緊t4,5做咩無啦啦spellstone

多左好多新手，d卡名睇到r晒頭

諗起以前舊登lol post果d惡魚 死神

加我

用緊奇蹟上分！

Sorry 玩war3叫慣左。

死神點玩

Spiteful Druid 好正
係低RANK屌打班西瓜術

低rank我覺得少咗好多西瓜
單數聖近乎2場就有1個

低rank多快攻 高rank好多任務賊

80金互換

相逢恨太晚#4326

仲西瓜

Added

好似冇收到

打錯字 你再睇睇 or add me: Megalodon#41655

吊你老母臭系，80金都呃？大家講個過信字，仆街全家死啦 On撚9

人心難測 都係搵返熟人換算